點解香港冇Pepsi max買

好掛住喺英國1鎊有一大支Pepsi max嘅感覺
世界上最好飲嘅可樂

百事狗也不屌
可口可樂

糖尿go go go